第一次去日本見到東京鐵塔好宏偉呀！

在東京鐵塔面前 人類真係好渺少

🗼

夜晚個塔仲靚啊

幾好笑

真唔真呀

今日開唔開架 我驚白行一赴

比左錢可以爬上去

真心笑左

ok

冇創意

正評支持

入post前仲想講觀景台d窗好污糟冇人抹，而家都係出返去先

正評呢！

笑到仆街

上面睇夜景好正

唔爭氣笑左

笑左